[中文說話]差隻腳，四缺一

細佬我補中文嘅，本身約左學生陣間四點喺太子練說話，點知有條仆街甩底，而家四缺一，有興趣一齊吹下水嘅telegram搵我：Chinese_oral
p.s.費用全免，無手尾跟，之後絕都唔會再煩